有無人知道匯豐強積金，自選同智選有咩分別？

點先知自己係自選定智選？
有無得揀自選？

無分別 兩個都幫你蝕錢

睇返自己滙豐個強積金page咪知係邊個囉。況且嚟緊七月智選同自選會合併，所以都唔使晒時間轉。

source:

7月起相關收費將自1.35%下調至1.3%

屌你老母真係好皇恩浩蕩呀
1.3%同打劫有咩分別

都唔好用領航同你比， 連ishares果堆都平你幾十條街

玩動量mtum ， 最低波動嘅usmv
on9到只選25年增派股息嘅nobl
到etf of etfs結構嘅aoa aor aok aom系列
都係收0.15至0.60炸

你老母啦收1.3%

之前好似收到信
CANCEL左平的果個, 自動轉手費貴果個

轉過幾份工

宏利 BCT Fidelity全部都賺

得HSBC蝕 根本呃錢

雖然七月合併，但係要留意番揀邊隻基金，因為佢哋嘅收費係差唔多爭一倍

自選10%
智選8%
蝕咩？

Thx

積金局有個排名
HSBC名列前矛wo

有無sales係到 想轉去HSBC mpf

我之前推介HSBC
比人狂屌
班撚屌真係唔撚識野

佢係合併，定cancel個自選？自選洗費平好多

自選賺錢強2%
傭金少1%

就咁睇係單純合併，選擇同收費冇影響。

舊公司户口轉左自選，而家公司用智選，即係7月開始有得選擇平基金

自選比較passive 跟index fund 多
智選比較active 有人幫手蝕晒d 錢， 比較似倫敦金

真蝕到阿媽都唔認得呀

想轉強積金既可以搵我